入嚟放低你同前度分手嘅原因或者故事

感情世界一超過兩個人
就完

性格不合
年半先發現 但係講緊同居做一年有多 你話搞笑唔搞笑

比佢打，諗方法改佢又做唔到，同佢性格本身都好撞，耐左又冇人肯就對方，最後淡左分手

放唔低前一個

佢:我攰喇不如算啦
最後分手後一個鐘同同左第個一齊
有第個就有第個啦攰乜鳩

Same

真係好賤 你同佢講 : 梗係攰啦啲力用晒係另一個人到

未有前度

仲鍾意嗰個人又會叫你做佢男朋友先好笑
同伴

第三者

冇錢—》我努力搵—》冇時間陪佢—》第三者

四年感情 為左一個月厹派帽

佢喺正同我拍拖3年個日講分手
佢第一句同我講
以前需要既 宜家唔需要啦

個日黑左佢一日面 單字覆佢 其實鬧下交都好正常 到最尾比佢飛 可能佢攰 其實我仲日日掛住你 唔會再打擾你 祝你搵到個更好 初戀

Ex番新工識左一堆新同事
成個人都變哂
成日同埋友食宵夜又出街
仲對我好冷淡
一早知有隻有女朋友既狗公成日聊佢wtsapp
叫過佢唔好理佢
佢話普通同事黎 識得處理 叫我信佢
之後發現佢收收埋埋繼續傾

最後佢處理左我
話好攰 想要自由 唔想付出 唔夾
佢愛自己多啲 最後話冷靜下
過左2個星期比我見到佢同左隻狗公一齊

派帽就派帽啦 咁多藉口
一隻手半就拍唔響既
同著自私既人拍拖真係喊三聲
真係早走早著

個ex重友輕色
所有時間都會留俾frd
從來都唔會連續見兩日 佢會話 琴日都見左啦 今日洗乜見？
原來情侶見面係需要原因架 ？

佢班frd成班都係憤世嫉俗既毒撚
知我入左大學 就係到講帽事既 實比組爸食
好笑既係條ex信晒佢地講野
個個ocamp 都咁撚淫賤咩 成班冇讀過大學就係鳩噏

陪佢同班朋友食飯就要受氣
仲要同我講：佢地係妒忌心強架啦 本性唔壞架 你識諗 唔好同佢地計較啦
原來因為我入左大學
同個樣好過佢朋友啲女朋友
就要次次都要比人疾

我真係唔知我係呢段感情中做錯左啲咩？
你個句 我係諗人地行先，無諗過你係重要既人
真係永世難忘

平安夜發現帽左兩年，即係拍左幾個月就帽事左

同你好似，個厹當初接近佢係話想追佢個friend…

我都想有得分手

頂唔順long d

巴打加油

係我Dse緊前一晚同我講分手
一個月後挽留佢但失敗左 話我唔夠成熟 咩都唔諗 唔同世界
一年後再搵返我 同我講一直都放唔低我
當佢朋友傾左幾個月計 到後黎到我拒絕返佢
居然講左句我以後會好似佢咁後悔
嗰下係我第一次後悔同呢個人一齊左幾年

最近有夢見過佢 希望佢能夠好好生活 呢一世都唔好再同我有咩瓜葛

你都係

大家圍爐取下暖

佢唔可靠
好多野都要人照顧
同埋唔信我

Hurt咗好耐
到而家諗起個心都會隱隱作痛

哇屌同我一尻樣

最老土的被分手橋段
Ex:你咩都好，係我問題，我唔值得一個你咁好ge女仔

佢半年後識過另一條女，真係樣又差過我，身材又衰過我，生活情趣上又悶過我（聽我ex形容佢基本上係宅女一個）

我終於明白，就算我真係咩都好過佢，
我都叻唔過佢，因為你真心愛上的係佢，唔係我

我同ex雙方都好愛對方，無奈相處比相愛更重要，而我地相處唔到。
同現任一齊之後，先知拍拖可以相處得咁融洽，平和，無衝突。

一齊左三年 一句唔夾唔愛就分手
最後咪帽事

我唔小心將喜歡當咗做愛，佢就好似水抱就 埋到嚟 我攬住點知發覺唔啱自己就推開咗 對唔住，唔夠愛就係唔夠愛。

就嚟兩年 同一個原因 好想知係咪帽

有時啲嘢就係咁 兩個同步唔到就算雙方有幾愛大家都唔會work 格硬一齊只會係折磨大家

你都幾爛 知唔知搵水泡同呃人感情冇分別？

我地相處上會有小問題小磨擦 我好愛佢 我好願意做任何野去遷就佢磨合下 佢話佢都愛我但我地唔夾睇唔到我地有將來 大家互相都愛大家 唔係應該一齊解決我地之間既問題？ 佢既回應係分手就係解決問題既方法之一 我求佢 求佢俾多次機會我 佢話我會搞到佢好內疚
只有唔愛 分手既感受先會係內疚
我話我乜都肯就 願意改變 你都咁決絕 所有我愛你都係廢話

接受佢唔愛你嘅事實

唔係分手
只係結束曖昧
恭喜你搵到好好既男朋友
當日你放棄得啱

佢覺得我想分手

解釋呢

其實係佢想分手 當一個人想分手 咩都做到理由

覺得自己比唔到幸福佢

我唔夠好

你知唔知呢個原因係最撚on9
你比唔到幸福佢咁係咪比到第二個幸福呀？下？

嗰陣大家都仲鐘意對方
不過相處方式實在係唔夾
其實一齊之前已經知道
不過因為愛, 就以為之後可以磨合到
大家都想改變想繼續行落去
但原來有啲嘢唔係肯改肯付出就夠
結果我都係選擇分開

其實直到依家我都覺得自己負咗佢
但我真係冇辦法再忍受嗰種痛苦

衰貪玩

你收皮啦屌你老母

分手都抵撚死

同ex同居左幾年，佢話淡左分手
我又未搵到地方搬，搬走前果段日子仲一齊瞓

感覺到佢最鐘意既始終係之前追唔到既女仔

拍左7年，由戀人變家人嘅感覺好難受

佢話好攰好多嘢煩承擔唔到兩個人嘅嘢之後一句唔想拍拖住就完了

男仔就係咁
話散就散
唔似女仔會諗咁多嘢
。。。

I fucking agree with you

On9夠未

我明 有一任男朋友同我都係咁 愛大家但一見講唔夠幾句就鬧交或者冷戰咁濟

佢變左基婆

突然間發覺我都算好彩
ex 想任何野都想我一個人出哂錢，所有野都叫我一個人做哂
然後話"愛係要無條件付出"
我問返佢無條件付出左D咩

跟住佢話性格不合
屌，因為我唔撚再dup錢出泥啫，貪錢就貪錢啦

依家諗返
佢發脾氣100%都係因為錢

我都係類似
佢班鍾意玩大陸臭雞嘅fd仲叫佢振夫剛
依家成班衰埋一堆

成撚日狙擊我

你係咪on9呀？
唔撚比呀

其實你係咪認錯人

係咪想吃花絲打去證明吓？

你扮乜柒 仆街

同佢一齊開始我就一心一意想同佢一生一世，對伯母好 好到伯母呢座冰山都融 仲打算做個好太太結果都係我太天真，果然壞男人都係多女鍾意，分手一年之後搵翻我復合今次對我好好，點知轉個頭有條綠茶八婆婊filrt走左 條婊子明知我個撲街仔有女 當fb合照透明 屌 一隻手拍唔響 兩條燃樣咁就一齊 講到話咩冇第三者唔關條婊子事 分手3日就一齊 我點知？你條婊閪痕守唔住囉 3個月之後又要較翻個relaitionship講你地邊月邊日一齊 你都已經唔想比我知啦特登較private 你條女真係痕啦咁都忍唔住
Btw 知你呢排對條女厭左好想散 忍下啦
仲有啊他朝君體也相同啊
講還講啊要忘記真係做唔到住 你咁撲街真係搵日撞車生癌etc我諗我都會傻到付出我一切一生照顧你
我真係傻

被帽 但我仲未放低

I know that feel

係愛情面前就算你平時幾咁理智成熟都會秒變喪失判斷能力 有時明知前面係個氹都會照踩落去...

咪搞 我唔想識其他人

Ex 唔識尊重人冇禮貌
同佢拍拖搞到自己冇哂自尊

比人派帽

有喺你講男朋友個post留過言
見到你咁都好心痛
有咩講出嚟 唔好收埋喺心

話放唔低前一個
然後兩個星期後有新歡

話翻大陸搞生意
問我借錢 啲錢仲要係我啲學費
翻左去一年 銷聲匿跡 冇哂音訊
前前後後借咗我$4200 應承我會還但未還
最後聯絡翻佢已經係佢借左我錢兩年嘅事
佢識左條新女 好彩錢都有還

我把口向來都毒 祝ex你生花柳仆街死

其實性格唔夾 一齊落去大家都好辛苦
利申 一齊左7年 性格唔夾 想開口 無外遇

溝通下先

一定要坦白講 傾完唔得早放手 唔好等有第二個先分手 好痛

對上一個，都係比唔到將來呀，無長遠計劃果類理由，你地明既。
分左一年就同第2個結左婚

前幾日被分手

一齊左四個月 最近兩個月都無出過街無互動
Wts 一日對話係4-5句
當然一開始唔係咁

我同佢分手原因
係佢話：我唔識愛人。我第一個女朋友影響得我好深，依家既我唔會再投入太多感情，所以我唔識同你拍拖。我鐘意你 所以襯你未泥足深陷 我想你唔好鐘意我，我唔你好男仔 你一定會搵到比我好好多 對你好好既男仔，我唔想浪費你時間。

大概係咁既意思

唉同我差唔多
點解男人成日用呢種藉口

一句「大家距離遠左」就完左了..
再問就認淡左

唔講我以為你發左達做左富豪，我做緊窮鬼tim

一齊差唔多四年
半頂半頂帽咁比我戴
之後自己變得多疑，
成日讚牛角尖
頂唔順自己對佢黎講係可有可無就自己忍痛同佢分手

唉 我又係半頂半頂咁
最後忍唔住攤牌 痛到崩潰

最憎係接受左你，跟住話放唔低個ex
痴撚線

把口幾毒都唔夠佢咁仆街囉 呢啲實有報應㗎唔洗驚

有冇聽過即使原諒咗復合咗但一切已經唔會如初

同伴 話一齊嗰個又係你 最後話放唔低嗰個又係你

其實講到尾
只不過係佢地唔夠鐘意我地
扮咩聖人放手由你走
擺明同你講：我就係咁咖啦 我唔鐘意你 你要繼續鐘意我 我無所謂 不過你走左我都無所謂

同Ex拍拖一年, 突然有日玩失蹤, whatsapp唔應電話唔聽, 搵倒之後就感覺變左, 無論電話傾定當面講都係話無晒愛既感覺, 分手分得好冷静好平淡

唔鐘意當初就唔好一齊啦
試完玩完啦就隨手扔走 感情都有得試用？

兩年 前一個星期正式分 原因因爲我無佢心 又成日為左朋友同佢嘈 又成日同其他女仔講野 又成日當佢可有可無 打機都重要過佢 到分左手先意識到佢幾對我好幾咁重要 不過早排我on9 chur佢搞到佢對我好反感 決定狠心 unfollow hide wtsapp chat del相去忘記 去做好自己 都尊重佢決定 終有一日佢會見到我大個左 會有值得欣賞ge地方 你唔係我目標 但你會成為我努力ge動力

一齊四年，帶左4頂帽
第一次係原諒
第二三次係唔服輸
第四次終於醒覺自己戅鳩離場

祝佢花柳生上腦